其實需唔需要訂立一個撤退時間

唔係由我哋話事
係每次喺前線嘅手足 同狗對峙 純霸路冇狗又好
次次最後都會比冷氣軍師屌做咩唔走同戀戰
咁前線嘅手足係咪要喺合適嘅時候商討撤退時間
當然呢個時間並唔係全部嘅戰線 只係自己呢條戰線嘅撤退時間
甚至唔使撤退 只係退後都可以 或者轉去第二條線同轉場
免得班狗突然發癲比狗圍

Be water

唔好set啦梗係 咁講啲差佬咪一齊收工

唔駛罰企啊而加

係前線嘅手足落場嘅時候自己討論 唔到我哋話事

咁如果一大班人成一千人 有啲仲出緊黎 消息實在難通

當然呢個都係一個辦法

主要都係晚上先做呢樣嘢
只係唔想咁多手足比人捉